{
  "id_query": "18249507",
  "total": 9667,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.753365,
  "origin_question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
  "hits": [
    {
      "score": 18.691568,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.236206,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.932182,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.524942,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.221197,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.021706,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.672434,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.476548,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.433247,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.352253,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.241846,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.858149,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.708754,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.525742,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.367865,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.317721,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23876,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "Vào đâu để xem máy minh đang ở ios mấy xin chi gium",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn có thể vào phần cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản kiểm tra bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.213814,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.180242,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.12142,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064499,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.854695,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580484,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.572297,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.560606,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.545965,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.295732,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.988826,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935619,
      "id": "24181332",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào thế giới di động, có thể cho mình hỏi con này khi mua thì đang ở bản ios bao nhiêu, chi tiết kiểu 10.x.x ý tại mình cần hệ từ 10.2 đổ xuống",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873505,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.864099,
      "id": "28946815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 nay đang ở phiên bản 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời điểm kích hoạt máy nữa nên sẽ có số phiên bản khác nhau, không cố định ở một phiên bản đâu ạ; do ưu tiên cho khách hàng kích hoạt máy mới, bên mình chưa được phép kích hoạt nên chưa có bản IOS cụ thể rất mong bạn thông cảm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.850135,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.811684,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.802466,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.334219,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.285081,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.200929,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.172069,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.168298,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.153256,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0568075,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.053238,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.040361,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.998886,
      "id": "25598579",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang ở ios 11.2.5 hạ xuống ios 11.0.1 ở iphone 6 không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.913721,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.820349,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua về máy này dùng ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mới đập hộp chạy IOS 10 anh nhé. Tuy nhiên, khi anh mở máy thì máy sẽ tự động cập nhật lên phiên bản IOS mới nhất hiện hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.720982,
      "id": "24358663",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này ở tgdd lúc kick hoạt đã là ios 11 giờ e muốn xuống ios 10 có đc k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.690956,
      "id": "24271424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy hđh nào vậy , ở ngoài 11 vô trong 10 là ntn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào đợt hàng mới thì sẽ là phiên bản iOS 11 bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.674513,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.631596,
      "id": "28500053",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ip6 của t đang ở ios 11.4.1 bây h muốn xuống ios 11.3 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 11.3 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.594861,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.561817,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.383486,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.371054,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.354463,
      "id": "27325139",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân liên tục được mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347319,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.341624,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.257763,
      "id": "29876670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 đang ở ios 10.3.3 có nên lên ios 12 k ad",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 hiện sử dụng khá ổn định nên anh có thể cập nhật cho máy sử dụng nha anh.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.13847,
      "id": "21921160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này lên ios 11 được k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại nâng cấp iOS 11 hoàn toàn toàn bình thường bạn nhé. Bạn có thể tham khảo  nếu có ý định cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.13809,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113505,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1040325,
      "id": "18199856",
      "field_search": "question",
      "question": "May này có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.048094,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.008233,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.007685,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.966078,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.910725,
      "id": "24255867",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ra cửa hàg tgdd không thấy bày bán mấy con này vậy ad. Hay đặt hàng mới có",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì có thể anh đã đến siêu thị đang hết hàng đấy ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.903402,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759665,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759665,
      "id": "18574196",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.734065,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.732786,
      "id": "22151544",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có hỗ trợ len ios 11 ko",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên có thể cập nhật lên iOS 11 anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.726259,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.707733,
      "id": "29408267",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.673581,
      "id": "20384727",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mấy tiệm ở ngoài. Có 5500 vậy",
      "answer": "Chào chị Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra, chống bán phá giá chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.637566,
      "id": "24758499",
      "field_search": "question",
      "question": "a cho e hỏi con 5s của e lên ios 11.2.1 giờ muốn xuống lại ios 10 đc không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11.2.1 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thị trường",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.625708,
      "id": "24390660",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại thoại mình hiên tạo đang ios9 có nên lên ios 10 ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn không cập nhật được iOS 10 nữa nha. Khi cập nhật máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.623997,
      "id": "28304617",
      "field_search": "question",
      "question": "đang góp con f7 định đổi sang con này phí đổi bao nhiêu á",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. anh vui lòng cho em xin thông tin sản phẩm anh đang góp là gói có lãi suất hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.61662,
      "id": "18219931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này có mấy mầu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh có duy nhất 1 màu vàng đồng đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.612229,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.602821,
      "id": "24306725",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 32gb, ở phiên bản 10.3.2, giờ muốn lên 10.3.3 được không. Hay là sẽ phải lên ios 11?( bạn có thể đánh giá 2 bản ios 10 ở trên được không?) Cám ơn bạn nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại nếu nâng cấp thì mình sẽ lên trực tiếp IOS 11 mới nhất luôn, bản IOS 10 Apple đã khóa lại rồi bạn nhé; mình có thử tìm hiểu một số đánh giá từ phía người dùng thì bản IOS 10.3.3 là bản ổn định hơn, do bản này cập nhật một số dữ liệu giúp vá lỗi từ bản cũ đó ạ; nếu bạn đang ở bản IOS 10 cũ mình khuyên bạn nên cân nhắc về việc cập nhật mới bạn nhé; mình sẽ không về lại bản cũ được nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.525726,
      "id": "22094661",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không chơi đc game ar, mk đang ở ios 11.1 beta",
      "answer": "Chào bạn Bạn chơi Game không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.501622,
      "id": "31421351",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ở trên mới hay cũ Mình đang tìm con 6+ mới",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, hiện tại thì iPhone 6 Plus bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.495084,
      "id": "22572226",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này JB chưa vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm này không được Jailbreak và hiện tại anh không nên Jailbreak vì sẽ mất bảo hành chính hãng tại trung tâm bảo hành của hãng Apple anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477768,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.472107,
      "id": "17457737",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có mấy màu vậy ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433266,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433004,
      "id": "19845991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có mấy màu vậy? Ở cần thơ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408093,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408093,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382893,
      "id": "21035280",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu gold thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh có thể tham khảo qua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.38232,
      "id": "25413621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Ip 6 có nên lên ios 11.2.6 không ạ ? Em đang ở ios 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chạy IOS 11.1.2 thì bạn có thể lên IOS 11.2.6 nha bạn. Lưu ý khi cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.365839,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.29454,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.29454,
      "id": "26496221",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này có mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.26306,
      "id": "22319399",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ máy này có mấy màu tại shop vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại Thegioididong.com rất tiếc chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.26306,
      "id": "19528018",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để chị trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.260281,
      "id": "26740768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua con iP6 này được 5 tháng, đang iOS 11.2.5 có nên nâng lên iOS 11.3 không nhỉ? Chứ em chơi game lag quá có cách nào khắc phục không? Dung lượng đang sử dụng là 12/32GB ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nâng cho máy lên IOS 11.3 để sử dụng bạn nha, khi dùng chơi bạn thì bạn tắt hết các ứng dụng ngầm với các kết nối không cần thiết để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.242131,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227365,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.185467,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.169527,
      "id": "19462466",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32G này có màu mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB mà anh đang quan tâm Thegioididong.com kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.160334,
      "id": "29508743",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nên lên IOS 12 hay giữ nguyên IOS11 nhi",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì iOS 12 có hiệu năng cao hơn iOS 11 nên bạn có thể nâng cấp lên khi có cập nhật bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.154848,
      "id": "18260079",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này còn hàng ko? Mình ở Hà Nội",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại 1 địa chỉ là  351 Cầu Giấy, P. Dịch Vọng, Q. Cầu Giấy, Hà Nội ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên và số điện thoại để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.140547,
      "id": "24970396",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới mua về là ios 11 r ak ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là các máy đều ở iOS 11 mới nhất hiên nay bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.085398,
      "id": "27130515",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện máy iphone này đang dùng hđh ios bao nhiêu hả bạn?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì sản phẩm trang bị sẵn hệ điều hành  iOS 11 chị nhé,Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.077183,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.077183,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.065682,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.042298,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010283,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.008856,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.92507,
      "id": "28799742",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10 có nên lên 12 không và dùng 12 có tốn pin hơn không",
      "answer": "@Long: lâu thế",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.913084,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.908512,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.864361,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.856829,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847855,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.844119,
      "id": "21605783",
      "field_search": "question",
      "question": "Dpi của con này bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn đề cập đến ppi thì iPhone 6 có mật độ điểm ảnh khoảng 326 ppi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.839444,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.826467,
      "id": "28111966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua góp con ip6 32GB này mà giờ muốn đổi sang con ip7 plus bù bao nhiêu vậy ạ tiền góp có tăng lên k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không biết anh tham gia mua trả góp với gói lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.822521,
      "id": "23978580",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11.2 co ha xuong dk ios 10 ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về IOS 10 được nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.813806,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.785084,
      "id": "25104878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em đang ở ios 11.2.5 mà cảm thấy hao pin và hiệu năng chậm antutu khoảng 60k vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để hạn chế thao pin và giúp máy hoạt đọng mượt mà hơn bạn nhé.  Còn với Antutu chỉ mang tính chất tham khảo thôi chứ không đánh giá được chính xác hiệu năng của máy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.752909,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hê diêu hanh ios 10 hay mua vê mới nâng câp lên ios 10",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này đã được cài đặt sẵn Hệ điều hành IOS 10 rồi anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.715737,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.705651,
      "id": "22318484",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy bài nhạc này có phải là lossless ko vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đúng rồi bạn nhé các bài hát Lossless có file là \".flac\" đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.684057,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.674339,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.662973,
      "id": "27229862",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với Samsung A7 2017 thì con nào hơn vậy qtv ?",
      "answer": "Chào anh,Mỗi máy thì đều có điểm mạnh riêng anh nha. Nếu anh dùng lâu dài thì em đánh giá iPhone 6 32GB sẽ ổn định hơn, còn A7 2017 thì dễ sử dụng, phù hợp với đa số người dùng, máy cũng hay được cập nhật các tính năng mới. Anh có thể ra siêu thị để trải nghiệm và mua hàng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.645786,
      "id": "23130744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tu ios 11.1.3 ve lai ios 10 dc ko ạ ,con 6 của mình lên thay vao ứng dụng hơi nặng nề",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 hiện tại không hạ xuống IOS 10 được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.640931,
      "id": "26206371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 có bị giật lag k ạ ? Em đang ở 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, theo mình thì bạn hãy đợi thời gian xem người dùng iPhone 6 khác lên IOS 11.3 có mượt không rồi hãy lên ạ. Do lên IOS cao hơn máy sẽ nặng hơn nên có thể làm máy chậm đi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.613956,
      "id": "17875410",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 này sủ dụng dc mấy tiếng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sử dụng các tác vụ như chơi game, nghe nhạc, xem phim,...liên tục thì trong khoảng 3 giờ máy sẽ hết pin anh nhé. Nếu anh còn bất lỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.599184,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5865,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.564068,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.559611,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.54591,
      "id": "27551798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua con iphoe 6 này mình muốn cập nhật iso 10 được không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cập nhật thì máy sẽ lên IOS cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.534623,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.533545,
      "id": "28691257",
      "field_search": "question",
      "question": "e dag sài j7 pro duoc 10 thag e muốn doi kg biết tgdd thu lại tầm khoản bao nhieu. Mấy e mua ở tgdd mấy vẫn tốt",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.528251,
      "id": "18709596",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu như khu vực mình đang ở hiện tại hết hàng iphone 6 này vậy đặt thêm có nữa không .",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Với sản phẩm này, bên em có hỗ trợ chuyển hàng về nếu khu vực anh hết hàng anh nhé! Để được hỗ trợ, anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.516765,
      "id": "18764495",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này on facebook lại lên youtube được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu như bạn online facebook liên tục bằng mạng 3G thì khoảng 5-6h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.506681,
      "id": "23223413",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy năm nay t đều mua đồ ở tgdd vậy có thể tích lũy điểm để mua giảm giá san phẩm này ko ad?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị bên em rất tiếc tuy nhiên bên em chưa có chương trình như trên chị nhé. Mong chị thông cảm. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.495455,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.4781065,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.45094,
      "id": "23087513",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn hàng ở cửa hàng đường Bắc Hải, Quận 10 ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Vâng rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có hàng tại địa chỉ đường Bắc Hải quận 10, tuy nhiên sản phẩm này bên em vẫn đang có hàng tại địa chỉ Điện Máy Xanh Số 03 đường 3/2, P. 11, Q. 10, TP. HCM (Vòng xoay Công Trường Dân Chủ), chị có thể vui lòng dành chút thời gian đến địa chỉ này để kiểm tra và mua hàng giúp em chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.446028,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.437969,
      "id": "30326744",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này với honer play chơi liên quân con nào ngon vậy anh",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéDạ theo em kiểm tra thì chip xử lý của máy honor play cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.436775,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.435769,
      "id": "21745349",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này có thời gian on được mấy tiếng ạk",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 2-4h tùy vào mức sử dụng của mỗi người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.425308,
      "id": "27958100",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy lock ios 11 ở ngoài, liệu có thể cầm vào thế giới di động để hạ xuống ios 10 đc k",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không cho hạ cấp và bên Thegioididong cũng không hỗ trợ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.405594,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.401914,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.395103,
      "id": "28592241",
      "field_search": "question",
      "question": "có hạ xuống ios 10 o",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple không có hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.386217,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.385763,
      "id": "24193156",
      "field_search": "question",
      "question": "Có may nao ios 10 khong",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì các máy này vẫn còn IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập bạn nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.35158,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.346849,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.34292,
      "id": "28877553",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a/c Con iphone 6 dùng IOS mấy, với cả nếu để iphone 6 ở chế độ chờ ko có tác vụ gì trên máy thì pin trụ được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới hiện tại, máy sẽ được trang bị iOS 11 bạn nha. Và Apple iPhone 6 theo thông tin từ Apple, máy có thời gian chờ khoảng 250 giờ. Tuy nhiên, thực tế thời gian chờ sẽ thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.320324,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.315208,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.309408,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.308874,
      "id": "28517607",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 cái nào sài ít lỗi vậy sao em thấy mấy cái bình luận nãy giờ ghi là ip 6 lỗi vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 không bị lỗi nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.279876,
      "id": "25498360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11.2.6 được ko vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được hỗ trợ cập nhật lên ios 11.2.6 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.263683,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.239431,
      "id": "29481687",
      "field_search": "question",
      "question": "1/9 mình mua con này ở nhật, ko biết sao đây,",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi em chưa hiểu rõ ý anh cần hỗ trợ lắm ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.177065,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.175795,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.156162,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.150917,
      "id": "21846693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua con này ngoài thế giới di động thì đã lên ios 11 chua",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, khi mua sản phẩm trên tại siêu thị thì máy chỉ ở IOS 10 thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.145419,
      "id": "18649201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở tgdd có bán trả góp con này k add",
      "answer": "Chào anh Phú,iPhone 6 32GB này có hỗ trợ mua góp nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhaMong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.144302,
      "id": "17536421",
      "field_search": "question",
      "question": "Này có ở Phước long chưa vậy ạk",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện sản phẩm chưa có hàng chị nhé. Mình đặt cọc trước thì bên em sẽ giao hàng cho mình từ ngày 01/04 ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.137337,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.125783,
      "id": "23656895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con này vs con j7+ con nào ngon hơn khi sử dụng lâu dài vậy a",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều tốt, đều có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh, và tùy vào mức độ sử dụng của anh thì máy có bền hay không anh nha. Nếu anh sử dụng cẩn thận thì cả 2 máy đều bền đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.114414,
      "id": "24315739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang có con Samsung J7 Prime và em muốn đổi con iphone 6 32GB này thì cần phải bù bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.102916,
      "id": "32255664",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp là bao nhiêu tiền vậy !",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện máy tạm hết hàng nên bên em chưa có thông tin giá trả góp ạ, anh có thể điền số điện thoại vào khung để bên em liên hệ anh ngay khi có hàng ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.092386,
      "id": "29004051",
      "field_search": "question",
      "question": "10/9 con giam 500.000 ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có thông tin chính xác về ngày 10/9 còn giảm 500.000đ hay không do khuyến mãi bên em có thể thay đổi liên tục ạ. Mong anh thông cảm. Phiền anh có thể theo dõi thông tin trên website bên em thường xuyên để có thêm thông tin mới nhất về khuyến mãi cho sản phẩm anh nhé Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.065453,
      "id": "25190276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi con Iphone 6 này là bản IOS 11 chính thức hay bản beta ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đề cập máy mới, vừa kích hoạt luôn thì là bản IOS 11 chính thức bạn nhé--- nhưng phần chi tiết là bản 11.x.x bao nhiêu thì còn tùy thời điểm kích hoạt nữa bạn nha, mình rất tiếc là chưa có thông số cụ thể cho bạn rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.020613,
      "id": "20330705",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở khu Trung Kính - Cầu Giấy, sản phẩm này có tại TGDĐ khu vực này không bạn?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại Cầu Giấy, Hà Nội rồi anh ạ. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.015395,
      "id": "18102217",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này có mấy màu vậy ad. Hay chỉ 1 màu vàng đồng",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em đang kinh doanh với 1 phiên bản màu vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.013764,
      "id": "24484200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios ip6 hiện tai là 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện thì sản phẩm đang ở IOS 10 đó anh. Tuy nhiên trường hợp này còn tuỳ vào lô nhập hàng thì được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật bản IOS khác nhau nên bên em không kiểm tra chính xác được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.013764,
      "id": "18011582",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10 còn có vân tay  ko ad",
      "answer": "Chào bạn,IOS 10 thì vẫn có hỗ trợ vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.002725,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}